其實成個都港共以及共諜既陰謀

港共政權聯同共諜左癌以及一眾主流媒體一齊迫港青埋牆角
拉既就拉，坐監既坐監，自殺既自殺
然後等班後生消失到咁上下就話人口老化，要引入外勞溝淡香港人
為財團提供低廉又低質既支蝻勞動力從中獲利
左翼中华民族喎，根本就係共匪支那賤畜

不嬲都係咁講

要講幾多次香港人先唔俾班畜牲呃

佢地知。只係利字當頭。

港青一日唔死都會威脅到班廢中廢老

你睇下一間公司有幾多呢d無競爭力既老野就知